Прелоадер + за попытку) favicon+

Хедеру бы уменьшить padding-и, можно разделить между padding и margin

Лого - картинка)

Пасхалочка с bgImageConstuctor ?! Или просто не хотел адаптировать?! Решил схитрить?))
Отказываемся от background-image и не пишем больше такие 'хаки'

 
# html



# css
Пропустил, нужно исправить) тег `a`, `0px`
```css
.nav-list__items--column .nav-list__item a { 
  padding: 5px 0px;
}
```

Указываем точечно, если изменяем одно свойство `padding: 10px 0 0 0;` => `padding-top: 10px;`


# js 

За слайдер +

slideIcon - всегда будет массив, нужно проверять длину массива
```javascript
if (slideIcon) {
}
```
Префикс `js-` обязателен только для элементов которые ты будешь искать с js-а, а классы которые отвечают за стили, можно и без префикса

Тоглим классы без точки же) намучался  наверное?!
```javascript
document.body.classList.toggle('.js-is-lock');
```
А на стили с `js-` не навешиваем стили!!!

# Итого :-)

Визуальный вид - отлично) семантика\БЭМ - отлично)

css - отказываемся от `background-image`, в целом - хорошо)

В будущем пробуем не ограничивать высоту карточек, пусть тянутся по контенту) та и не только карточек) высоту указывать в крайних случаях.
